# Дипломная работа Степуры Людмилы (Университет Иннополис)
## Учебный проект

### SPA (интернет-магазин). Используемые технологии: HTML, CSS, JS, React. 

Проект включает в себя:

* страницы входа и регистрации с валидацией данных (при регистрации данные сохраняются в Local Storage для последующего входа);

* главную страницу со списком товаров с возможностью добавления в корзину;

* страницу товара с дополнительной информацией и возможностью добавления товара в корзину;

* страницу корзины, на которой выводится список выбранных товаров, их количество и сумма, с возможностью удалить\добавить позиции и количество.

Применен компонентный подход, react-хуки. Маршрутизация осуществлена через React Router DOM.

### Для локального запуска проекта:

* Cкопировать репозиторий: `https://gitlab.com/LucyStep/stepura_liudmila_pcs_frontend_21_09_graduation_project.git`;

* Установить зависимости: `npm install`;

* Запустить проект на локальном сервере: `npm start`.
